有冇身邊啲男仔/女仔fd你係覺得生得好有氣質?

好羨慕呢啲人 好似受保護動物咁

J

冇圖點討論